「不篤灰，不割蓆」但割泛民？

焦你老母土咩？
和勇不分
泛民同本土一樣可以不分

光復香港成功後
再慢慢踢走班撚屌泛民啦
本土派 唔係一步登天㗎

不割阿

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜。